{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_037729",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행발전연구회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-456-8960-3 (93980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "국내관광자원답사",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2013-08-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "창경궁"
    },
    "text": "昌慶宮は朝鮮成宗の時に建設された宮殿で、昌徳宮の東側に位置している。 昌徳宮とともに東闕を形成し、昌徳宮の住居空間を補完する役割を果たす。 宮殿の中には主に中央に殿閣が位置している。 昌慶宮の正殿としては明正殿が最も古い建築物として知られており、北側には春堂池という池があり庭園の役割も果たしている。 昌慶宮には大温室という植物園がある。 1909年に建てられたこの大温室は現在、自生植物や野生花などを展示している。 また、溝には淡水魚が自然に暮らしている。 昌慶宮からは雲橋を渡ると宗廟がある。 昌慶宮と宗廟は本来は一つの山脈につながっていたが、日帝時代に切断され現在は雲橋でつながっている。 無料で行き来できるので、観光客に人気のスポットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌慶宮はいつ建設されましたか？",
            "answer": "昌慶宮は朝鮮成宗の時に建設されました。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮はどこに位置していますか？",
            "answer": "昌慶宮は昌徳宮の東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮にはどのような建築物がありますか？",
            "answer": "昌慶宮には主に中央に殿閣が位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮の正殿として知られる建築物は何ですか？",
            "answer": "昌慶宮の正殿としては明正殿が最も古い建築物として知られています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮にはどんな庭園がありますか？",
            "answer": "昌慶宮には北側に春堂池という池があり庭園の役割も果たしています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮にはどのような植物園がありますか？",
            "answer": "昌慶宮には大温室という植物園があります。"
        },
        {
            "question": "大温室では何が展示されていますか？",
            "answer": "大温室では自生植物や野生花などが展示されています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮からどこに行くと宗廟がありますか？",
            "answer": "昌慶宮から雲橋を渡ると宗廟があります。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮と宗廟はどうやってつながっていますか？",
            "answer": "昌慶宮と宗廟は雲橋でつながっています。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮への入場料はかかりますか？",
            "answer": "昌慶宮への入場は無料です。"
        },
        {
            "question": "昌慶宮は観光客に人気のスポットですか？",
            "answer": "はい、昌慶宮は観光客に人気のスポットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 325
    }
}